HKCC師兄姐請入

我今年yr1,我想問ICT係讀啲咩同埋我想知難唔難讀,同埋第一個sem難唔難追GPA

你識背就得

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp
勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp
勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp

係呀！努力背就ok

第一個sem啲科應該係最簡單

想問上堂用ipad會唔會方便d 定係會要求帶紙note上堂

邊有咁on9既規定

你識用電腦就得架啦

係咪9背就合格？

同埋要GPA幾多先可以入翻3大？

合格嘅話d都合格

咁點先可以拎到A/B?

識人中文攞5**
功課同project全班最高分都係得b+
可能計數個啲會易啲a

希望易啲上手

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

恥與為伍 罷玩編委會ocamp
恥與為伍 罷玩編委會ocamp
恥與為伍 罷玩編委會ocamp

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

唔係喎

但係問ict點讀

咁因為我其中一科係

唉 廢事引你自爆

傻咗